CP# 你貼撚夠吉野家條女未?

我屌你老母咩
係咁貼受害者出來

打飛機打到你咁撚樣
自含啦 碌柒

lol

你係條女邊個?

即係咩味